區會第一戰 - Permanent Lennon Wall

所有勝出者必須提出
- 建立永久連儂牆. 凡破壞者, 罰款監禁

第二 - 折除所有監控燈柱, 或所有取得的數據全為opendata.

同意，空推一下。

連儂牆好緊要